<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Beginners on ITG</title>
    <link>/beginners/</link>
    <description>Recent content in Beginners on ITG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 14:20:02 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/beginners/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Facebook и Instagram разблокируют аккаунты Трампа</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-142002/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:20
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-142002/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/beginners/img-26-01-23-13-17.jpg</url>
        <link>/beginners/post-2023-02-05-142002/</link>
        </image>
      
      <description>Оператор Чикагской биржи опционов (CBOE), компания Cboe Global Markets, готов добавить поддержку большего количества криптовалют на своей торговой платформе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> В сети Cardano произошел кратковременный сбой, который отключил половину нод</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141857/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:18
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141857/</guid>
      
      <description>В воскресенье в сети Cardano произошел кратковременный сбой, который был автоматически устранен в течение нескольких минут.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Криптовалютный рынок снизился за последние 24 часа, так как трейдеры, вероятно, фиксировали прибыль после нескольких недель восходящего тренда.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141823/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:18
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141823/</guid>
      
      <description>Капитализация рынка криптовалют снизилась на 3,5% и составила чуть более 1 трлн долларов США, что, по-видимому, является передышкой для быков после заметного подъема.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Несмотря на масштабные неудачи, постигшие криптовалютную индустрию в 2022 году, включая многочисленные банкротства и расследования мошенничества, банковский гигант Goldman Sachs назвал Bitcoin самым доходным активом в мире в этом году.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141754/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:17
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141754/</guid>
      
      <description>Согласно отчету о доходности активов за год, подготовленному Goldman Sachs - бывшим ярым критиком BTC, - в этом году криптовалюта показала лучшие результаты, чем S&amp;amp;P 500, золото, недвижимость и Nasdaq 100.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Спустя несколько месяцев после того, как Белый дом поклялся наказать Саудовскую Аравию за сокращение добычи нефти вопреки желанию Америки, администрация Байдена прекратила разговоры об ответных мерах против королевства Персидского залива.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141638/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:16
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141638/</guid>
      
      <description>Вместо этого официальные лица указывают на меры Конгресса, направленные на ограничение будущего сотрудничества в области обороны, как на главное последствие решения картеля ОПЕК+ о добыче нефти в октябре.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономика США выросла на 2,1% в 2022 году на фоне сохраняющихся опасений рецессии</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141558/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:15
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141558/</guid>
      
      <description>ВВП увеличился на 2,9% в годовом исчислении за последние три месяца 2022 года после роста на 3,2% в третьем квартале, показывает первоначальная оценка Минторговли в четверг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономисты Египта приветствуют предложение Кремля о переходе на рубль в двусторонней торговле после того, как подобные условия были приняты в рамках торговли России с Турцией. </title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-140140/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:01
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-140140/</guid>
      
      <description>Заявление России о том, что она разрабатывает механизм расчетов за экспорт зерна в Египет в рублях, а не в долларах, может ослабить давление на экономику Египта, испытывающую дефицит доллара, считают аналитики.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
