<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>ITG</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on ITG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 14:51:35 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Внедрение CBDC - инновации или жесткие ограничения?</title>
      <link>/youtube/youtube-2023-02-05-12-51-1/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:51
      </pubDate>
      
      <guid>/youtube/youtube-2023-02-05-12-51-1/</guid>
      
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Итоги 2022 года</title>
      <link>/youtube/youtube-2023-02-05-12-51/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:51
      </pubDate>
      
      <guid>/youtube/youtube-2023-02-05-12-51/</guid>
      
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Брифинг 01.02.2023 Смотрим за состоянием крипторынка.</title>
      <link>/youtube/youtube-2023-02-05-12-50-1/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:50
      </pubDate>
      
      <guid>/youtube/youtube-2023-02-05-12-50-1/</guid>
      
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Брифинг 02.02.2023 Что произошло после ставки ФРС.</title>
      <link>/youtube/youtube-2023-02-05-12-50/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:49
      </pubDate>
      
      <guid>/youtube/youtube-2023-02-05-12-50/</guid>
      
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cardano и Эфириум возглавили рейтинг блокчейнов по численности активных разработчиков</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143344/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:33
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143344/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-23-01-23-12-26.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143344/</link>
        </image>
      
      <description>Невзирая на то, что Эфириум продолжает удерживать лидерство среди блокчейнов, используемых разработчиками децентрализованных приложений (DApps), в 2022 году количество команд, создающих продукты на ETH, снизилось на 9,37%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гендиректор JPMorgan выразил сомнение в лимите эмиссии биткоина в 21 млн монет</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143240/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:32
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143240/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-20_13-20-22.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143240/</link>
        </image>
      
      <description>Глава JPMorgan Джейми Даймон заявил в эфире CNBС https://twitter.com/SquawkCNBC/status/1616039056961323008 об отсутствии уверенности в том, что эмиссия биткоина действительно ограничена 21 млн монет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава ЦРУ Бернс рассказал в Киеве о военных планах РФ по Украине</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143146/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:31
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143146/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-20-01-23-12-42.png</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143146/</link>
        </image>
      
      <description>Директор ЦРУ США Уильям Бернс встретился в Киеве с президентом Украины Владимиром Зеленским с целью проинформировать президента Украины о его ожиданиях относительно военных планов РФ в ближайшие недели и месяцы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Достигнет ли КНР «переломного момента» с принятием своего диджитального юаня? </title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142955/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:29
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142955/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-18_09-49-01.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142955/</link>
        </image>
      
      <description>Китай лидирует в гонке CBDC, поскольку реальные ожидания от коммунальных услуг совпадают с реальностью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МВФ включается в «год регулирования»</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142926/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:29
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142926/</guid>
      
      <description>МВФ призвал законодателей принять дополнительные меры в области регулирования, чтобы избежать влияния фактора волатильности криптоактивов, затрагивающего банки и традиционные финансовые учреждения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подъем криптовалют набрал такую спекулятивную силу, что даже токены, торпедированные в 2022 году из-за зависимости от дискредитировавшего себя магната Сэма Бэнкмана-Фрида, выросли в цене, а некоторые из них более чем удвоились в январе месяце.</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142833/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:28
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142833/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-23-01-23-11-01.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142833/</link>
        </image>
      
      <description>Такие токены, как FTT, Solana, Serum, Maps и Oxygen подняли, невзирая на сомнения в их жизнеспособности после ареста Банкмана-Фрида по обвинению в мошенничестве.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Финслужба Украины заявляет о блокировке российских криптобирж</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142625/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:26
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142625/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-22_12-32-26.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142625/</link>
        </image>
      
      <description>Агентство финансового мониторинга Украины ограничило доступ к ряду онлайн-обменников криптовалют, работающих из РФ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономические преобразования в Индии набирают обороты. 1,4 миллиарда жителей Индии мог ли бы стать новым двигателем экономического роста в мире</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142345/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:23
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142345/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-23_02-04-53.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142345/</link>
        </image>
      
      <description>Мировые производители смотрят за пределы Китая, а премьер-министр Нарендра Моди старается воспользоваться моментом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Facebook и Instagram разблокируют аккаунты Трампа</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-142002/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:20
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-142002/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/beginners/img-26-01-23-13-17.jpg</url>
        <link>/beginners/post-2023-02-05-142002/</link>
        </image>
      
      <description>Оператор Чикагской биржи опционов (CBOE), компания Cboe Global Markets, готов добавить поддержку большего количества криптовалют на своей торговой платформе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> В сети Cardano произошел кратковременный сбой, который отключил половину нод</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141857/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:18
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141857/</guid>
      
      <description>В воскресенье в сети Cardano произошел кратковременный сбой, который был автоматически устранен в течение нескольких минут.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Криптовалютный рынок снизился за последние 24 часа, так как трейдеры, вероятно, фиксировали прибыль после нескольких недель восходящего тренда.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141823/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:18
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141823/</guid>
      
      <description>Капитализация рынка криптовалют снизилась на 3,5% и составила чуть более 1 трлн долларов США, что, по-видимому, является передышкой для быков после заметного подъема.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Несмотря на масштабные неудачи, постигшие криптовалютную индустрию в 2022 году, включая многочисленные банкротства и расследования мошенничества, банковский гигант Goldman Sachs назвал Bitcoin самым доходным активом в мире в этом году.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141754/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:17
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141754/</guid>
      
      <description>Согласно отчету о доходности активов за год, подготовленному Goldman Sachs - бывшим ярым критиком BTC, - в этом году криптовалюта показала лучшие результаты, чем S&amp;amp;P 500, золото, недвижимость и Nasdaq 100.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Спустя несколько месяцев после того, как Белый дом поклялся наказать Саудовскую Аравию за сокращение добычи нефти вопреки желанию Америки, администрация Байдена прекратила разговоры об ответных мерах против королевства Персидского залива.</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141638/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:16
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141638/</guid>
      
      <description>Вместо этого официальные лица указывают на меры Конгресса, направленные на ограничение будущего сотрудничества в области обороны, как на главное последствие решения картеля ОПЕК+ о добыче нефти в октябре.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономика США выросла на 2,1% в 2022 году на фоне сохраняющихся опасений рецессии</title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-141558/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:15
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-141558/</guid>
      
      <description>ВВП увеличился на 2,9% в годовом исчислении за последние три месяца 2022 года после роста на 3,2% в третьем квартале, показывает первоначальная оценка Минторговли в четверг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономисты Египта приветствуют предложение Кремля о переходе на рубль в двусторонней торговле после того, как подобные условия были приняты в рамках торговли России с Турцией. </title>
      <link>/beginners/post-2023-02-05-140140/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:01
      </pubDate>
      
      <guid>/beginners/post-2023-02-05-140140/</guid>
      
      <description>Заявление России о том, что она разрабатывает механизм расчетов за экспорт зерна в Египет в рублях, а не в долларах, может ослабить давление на экономику Египта, испытывающую дефицит доллара, считают аналитики.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Биткоин-запасы Tesla остаются неизменными – отчетность </title>
      <link>/news/post-2023-02-05-135148/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:51
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-135148/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/img-26-01-23-14-26.webp</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-135148/</link>
        </image>
      
      <description>Tesla сообщает об обесценивании биткойн-холдингов на сумму 34 миллиона долларов в четвертом квартале 2022 года; при этом Tesla сохранила свои позиции в биткойнах на стабильном уровне в предыдущем квартале, однако стоимость инвестиций снизилась.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Cardano DEX начнут поддерживать пулы ликвидности Djed Stablecoin</title>
      <link>/news/post-2023-02-05-135020/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:50
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-135020/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/photo_2023-01-27_14-11-34.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-135020/</link>
        </image>
      
      <description>Согласно Twitt двух DEX, стабильная монета будущего протокола Djed, djed и токен управления Shen, будут перечислены на децентрализованных биржах (DEX) MuesliSwap и MinSwap на основе Cardano после запланированного выпуска на грядущей неделе https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> Tesla несколько превзошла целевые показатели Уолл-стрит</title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134805/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:48
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134805/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/images.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134805/</link>
        </image>
      
      <description>Tesla несколько превзошла целевые показатели Уолл-стрит по выручке и прибыли в четвертом квартале ранее в среду, несмотря на резкое снижение рентабельности автомобилей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Близка ли рецессия в США? Сделать вывод сложнее, чем когда-либо: традиционные экономические индикаторы не могут предсказать время наступления спада, а новые методы прогнозирования еще не проверены. </title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134643/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:46
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134643/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/photo_2023-01-25_07-08-34.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134643/</link>
        </image>
      
      <description>В настоящий момент кусочки общей картины не очень хорошо сочетаются друг с другом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Внедрение блокчейна в реальном мире в 2023 году ожидает лидер отдела по диджитальным активам Всемирного экономического форума </title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134548/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:45
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134548/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/photo_2023-01-26_08-42-03.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134548/</link>
        </image>
      
      <description>Главный исполнительный директор Binance Чанпэн Чжао, сказал в своем выступлении в на Всемирном экономическом форуме в Давосе, что индустрия теперь должна сосредоточиться на развитии и перспективах самой технологии блокчейна.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Компания Texas Instruments Inc. впервые с 2020 года столкнулась с падением продаж и дала умеренный прогноз на текущий квартал, вызванный во многом спадом в отрасли. </title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134402/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:44
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134402/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/image_1173014771.webp</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134402/</link>
        </image>
      
      <description>Компания сообщила о выручке за четвертый квартал в размере4,67 миллиарда долларов, чистая прибыль1,96 миллиарда долларови прибыль на акцию2,13 доллара США.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Криптовалютный рынок снизился за последние 24 часа, так как трейдеры, вероятно, фиксировали прибыль после нескольких недель восходящего тренда.</title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134211/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:42
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134211/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/img-25-01-23-12-23.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134211/</link>
        </image>
      
      <description>Капитализация рынка криптовалют снизилась на 3,5% и составила чуть более 1 трлн долларов США, что, по-видимому, является передышкой для быков после заметного подъема.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Результаты IBM за четвертый квартал 2022 г.: выручка и прибыль </title>
      <link>/news/post-2023-02-05-134038/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:40
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-134038/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/img-26-01-23-14-02-1-.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-134038/</link>
        </image>
      
      <description>Компания IBM (NYSE: IBM ) объявила финансовые результаты за четвертый квартал 2022 года.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Согласно последним цифрам и мнениям, криптовалюта находится на пути к восстановлению своего могущества.</title>
      <link>/news/post-2023-02-05-133914/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 13:39
      </pubDate>
      
      <guid>/news/post-2023-02-05-133914/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/news/photo_2022-09-28_07-56-35.jpg</url>
        <link>/news/post-2023-02-05-133914/</link>
        </image>
      
      <description>Главный исполнительный директор хедж-фонда SkyBridge Capital утверждает, что &amp;ldquo;чрезвычайно бычий&amp;rdquo; индикатор намекает на возрождение рисковых активов и криптовалют.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Диджитальный евро будет доступен для всех, однако законодатели будут решать, как ЕЦБ будет получать доступ к личной информации</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-125124/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:51
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-125124/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/ecb-sp230123-it_img0.png</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-125124/</link>
        </image>
      
      <description>Диджитальный евро будет бесплатным и доступным для всех, однако законодатели будут решать, к какой личной информации будет иметь доступ банк, сказано в тексте заявления ЕЦБ от 23 января https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Европарламентарии предлагают налог на криптовалюту для финансирования ЕС</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124521/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:45
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124521/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/630_360_1453377955-5309.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124521/</link>
        </image>
      
      <description>Депутаты Европарламента предложили налоги на криптоактивы для финансирования годового бюджета евроблока в размере около 170 миллиардов евро.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ЕЦБ сохранит курс на возвращение инфляции к поставленной цели 2% - Лагард</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124507/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:45
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124507/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-23_20-26-45-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124507/</link>
        </image>
      
      <description>Кристин Лагард вновь повторила в ФРГ, что ЕЦБ сделает все необходимое, чтобы вернуть инфляцию к своей цели, указав на более «значительное» повышение процентных ставок на ближайших заседаниях, а также возросшее влияние геополитики на геоэкономику в целом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Крупные банки планируют запустить единый платежный кошелек, с целью конкурировать с PayPal и Apple Pay</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124457/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124457/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-23_12-31-30-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124457/</link>
        </image>
      
      <description>Крупные банки объединяются для запуска цифрового кошелька, который люди могут использовать для покупок в Интернете.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Прогноз цен на Cardano, поскольку ADA выросла на 44% за 30 дней </title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124448/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124448/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-24_12-41-33-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124448/</link>
        </image>
      
      <description>Цена Cardano выросла на 0,2% за последние 24 часа, достигнув $0,378397 на фоне аналогичного роста рынка криптовалют в целом; ADA увеличилась на 8% за неделю и чуть более чем на 44% за последние 30 дней, поскольку рынок ждет нового обновления Cardano, которое расширит функциональность языка программирования смарт-контрактов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С начала2023 года токен Polygon подорожал на 44%: прогнозы развития </title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124439/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124439/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/polygon_2-min_720-1-.webp</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124439/</link>
        </image>
      
      <description>Цена токена Polygon (MATIC) с начала 2023 года повысилась на 44,7%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Центробанк Саудовской Аравии экспериментирует с СВДС: Saudi Vision 2030</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124426/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124426/</guid>
      
      <description>Центробанк Саудовской Аравии (SAMA) продолжает экспериментировать с диджитальной валютой центробанка (CBDC), так как сейчас продолжает работать над этапом проекта, который фокусируется на внутренних вариантах использования CBDC для оптовых продаж в сотрудничестве с местными банками и финтех-компаниями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахаф Бар-Геффен, гендиректор сети COTI, призвал пользователей подготовиться к запуску Djed</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124410/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124410/</guid>
      
      <description>Согласно обновлению, распространенному сетью COTI, запуск стабильной монеты Cardano с избыточным обеспечением, Djed, теперь намного ближе, https://u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономика США остывает, сохраняя при этом угрозы и риски рецессии</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124343/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:43
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124343/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/img-27-01-23-12-15-1-.webp</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124343/</link>
        </image>
      
      <description>Потребительские расходы в США выросли на 2,1%, отставая от оценок, но базовый спрос снизился, невзирая на то, что рост превысил прогноз.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
