<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on ITG</title>
    <link>/articles/</link>
    <description>Recent content in Articles on ITG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 14:33:44 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/articles/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cardano и Эфириум возглавили рейтинг блокчейнов по численности активных разработчиков</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143344/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:33
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143344/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-23-01-23-12-26.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143344/</link>
        </image>
      
      <description>Невзирая на то, что Эфириум продолжает удерживать лидерство среди блокчейнов, используемых разработчиками децентрализованных приложений (DApps), в 2022 году количество команд, создающих продукты на ETH, снизилось на 9,37%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Гендиректор JPMorgan выразил сомнение в лимите эмиссии биткоина в 21 млн монет</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143240/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:32
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143240/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-20_13-20-22.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143240/</link>
        </image>
      
      <description>Глава JPMorgan Джейми Даймон заявил в эфире CNBС https://twitter.com/SquawkCNBC/status/1616039056961323008 об отсутствии уверенности в том, что эмиссия биткоина действительно ограничена 21 млн монет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Глава ЦРУ Бернс рассказал в Киеве о военных планах РФ по Украине</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-143146/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:31
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-143146/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-20-01-23-12-42.png</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-143146/</link>
        </image>
      
      <description>Директор ЦРУ США Уильям Бернс встретился в Киеве с президентом Украины Владимиром Зеленским с целью проинформировать президента Украины о его ожиданиях относительно военных планов РФ в ближайшие недели и месяцы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Достигнет ли КНР «переломного момента» с принятием своего диджитального юаня? </title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142955/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:29
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142955/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-18_09-49-01.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142955/</link>
        </image>
      
      <description>Китай лидирует в гонке CBDC, поскольку реальные ожидания от коммунальных услуг совпадают с реальностью.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>МВФ включается в «год регулирования»</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142926/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:29
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142926/</guid>
      
      <description>МВФ призвал законодателей принять дополнительные меры в области регулирования, чтобы избежать влияния фактора волатильности криптоактивов, затрагивающего банки и традиционные финансовые учреждения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Подъем криптовалют набрал такую спекулятивную силу, что даже токены, торпедированные в 2022 году из-за зависимости от дискредитировавшего себя магната Сэма Бэнкмана-Фрида, выросли в цене, а некоторые из них более чем удвоились в январе месяце.</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142833/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:28
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142833/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/img-23-01-23-11-01.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142833/</link>
        </image>
      
      <description>Такие токены, как FTT, Solana, Serum, Maps и Oxygen подняли, невзирая на сомнения в их жизнеспособности после ареста Банкмана-Фрида по обвинению в мошенничестве.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Финслужба Украины заявляет о блокировке российских криптобирж</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142625/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:26
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142625/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-22_12-32-26.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142625/</link>
        </image>
      
      <description>Агентство финансового мониторинга Украины ограничило доступ к ряду онлайн-обменников криптовалют, работающих из РФ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономические преобразования в Индии набирают обороты. 1,4 миллиарда жителей Индии мог ли бы стать новым двигателем экономического роста в мире</title>
      <link>/articles/post-2023-02-05-142345/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 14:23
      </pubDate>
      
      <guid>/articles/post-2023-02-05-142345/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/articles/photo_2023-01-23_02-04-53.jpg</url>
        <link>/articles/post-2023-02-05-142345/</link>
        </image>
      
      <description>Мировые производители смотрят за пределы Китая, а премьер-министр Нарендра Моди старается воспользоваться моментом.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
