<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Top-news on ITG</title>
    <link>/top-news/</link>
    <description>Recent content in Top-news on ITG</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 05 Feb 2023 12:51:24 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/top-news/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Диджитальный евро будет доступен для всех, однако законодатели будут решать, как ЕЦБ будет получать доступ к личной информации</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-125124/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:51
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-125124/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/ecb-sp230123-it_img0.png</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-125124/</link>
        </image>
      
      <description>Диджитальный евро будет бесплатным и доступным для всех, однако законодатели будут решать, к какой личной информации будет иметь доступ банк, сказано в тексте заявления ЕЦБ от 23 января https://www.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Европарламентарии предлагают налог на криптовалюту для финансирования ЕС</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124521/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:45
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124521/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/630_360_1453377955-5309.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124521/</link>
        </image>
      
      <description>Депутаты Европарламента предложили налоги на криптоактивы для финансирования годового бюджета евроблока в размере около 170 миллиардов евро.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ЕЦБ сохранит курс на возвращение инфляции к поставленной цели 2% - Лагард</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124507/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:45
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124507/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-23_20-26-45-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124507/</link>
        </image>
      
      <description>Кристин Лагард вновь повторила в ФРГ, что ЕЦБ сделает все необходимое, чтобы вернуть инфляцию к своей цели, указав на более «значительное» повышение процентных ставок на ближайших заседаниях, а также возросшее влияние геополитики на геоэкономику в целом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Крупные банки планируют запустить единый платежный кошелек, с целью конкурировать с PayPal и Apple Pay</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124457/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124457/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-23_12-31-30-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124457/</link>
        </image>
      
      <description>Крупные банки объединяются для запуска цифрового кошелька, который люди могут использовать для покупок в Интернете.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Прогноз цен на Cardano, поскольку ADA выросла на 44% за 30 дней </title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124448/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124448/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/photo_2023-01-24_12-41-33-1-.jpg</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124448/</link>
        </image>
      
      <description>Цена Cardano выросла на 0,2% за последние 24 часа, достигнув $0,378397 на фоне аналогичного роста рынка криптовалют в целом; ADA увеличилась на 8% за неделю и чуть более чем на 44% за последние 30 дней, поскольку рынок ждет нового обновления Cardano, которое расширит функциональность языка программирования смарт-контрактов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>С начала2023 года токен Polygon подорожал на 44%: прогнозы развития </title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124439/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124439/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/polygon_2-min_720-1-.webp</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124439/</link>
        </image>
      
      <description>Цена токена Polygon (MATIC) с начала 2023 года повысилась на 44,7%.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Центробанк Саудовской Аравии экспериментирует с СВДС: Saudi Vision 2030</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124426/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124426/</guid>
      
      <description>Центробанк Саудовской Аравии (SAMA) продолжает экспериментировать с диджитальной валютой центробанка (CBDC), так как сейчас продолжает работать над этапом проекта, который фокусируется на внутренних вариантах использования CBDC для оптовых продаж в сотрудничестве с местными банками и финтех-компаниями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шахаф Бар-Геффен, гендиректор сети COTI, призвал пользователей подготовиться к запуску Djed</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124410/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:44
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124410/</guid>
      
      <description>Согласно обновлению, распространенному сетью COTI, запуск стабильной монеты Cardano с избыточным обеспечением, Djed, теперь намного ближе, https://u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Экономика США остывает, сохраняя при этом угрозы и риски рецессии</title>
      <link>/top-news/post-2023-02-05-124343/</link>
      <pubDate>
      05/02/2023 | 12:43
      </pubDate>
      
      <guid>/top-news/post-2023-02-05-124343/</guid>
        
        <image>
        <url>/images/top-news/img-27-01-23-12-15-1-.webp</url>
        <link>/top-news/post-2023-02-05-124343/</link>
        </image>
      
      <description>Потребительские расходы в США выросли на 2,1%, отставая от оценок, но базовый спрос снизился, невзирая на то, что рост превысил прогноз.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
